腥港人買多左淘寶野， 其實咪又係地產霸權所害，走去怪香港人用淘寶 on99

香港人買多左淘寶野， 其實咪又係地產霸權所害， 害到商場只淨連鎖店， 名店， 賣既野又勁貴又無服務可言。

地產霸權害死香港你唔走去屌鳩佢地， 走去香腥港人用淘寶 on99

推

其實係全球化嘅結果

好多街邊貨都係淘寶貨
自己淘食運費好過食人地鋪租

唔買淘寶 買鋪頭淘返黎D貨

咁北上消費都理應推崇

支那人以為香港得支那貨

乜有人唔屌地產霸權？
乜淘啲嘢係必需品令你只可以向呢個source /唔買會死？
乜香港人有版權意識？

D舖入貨入得幾多
入得少 好難”鍊”到價

Btw好多時見到d舖入面一舊兩舊野 送入舖
係乜我唔知 不過同上淘寶買野 去攞時都差不多樣

不嬲所謂本土燃都係張地產商既剝削彈去反中到 只要件事推到去反共中共就唔會搞 佢地就繼續屈香港人機

明明無地就屈150 但香港人口差唔多零增長

講咩水電靠支那啊, 講淘寶實反駁唔到

買淘寶=大陸公司搵到錢->大陸人有錢->資產分散風險->佢地買香港樓/鋪->熱錢流入香港=乜都貴唒->你又走去買淘寶

話地產權權的,我笑而不語

你上網部router 都係中興

其實都啱
雖然淘寶啲野平, 用料分分鐘有毒, 但其實街買既"精品店"好多都係淘寶貨
窮係上嚟冇辦法迫住買cheap野
雖然12$店啲野都係made in china, 但我諗佢點都會有番d QA, 其實都可以去12$店到睇下有冇想買既野先

文具果啲我都接受到, 但其他貼身或者食用品, 甚至擺設果啲裝飾品都不了, 拍有毒/揮發性氣體

你唔識去amazon?
係都要支持紅色資本
賣港賊

Amazon 好多淘寶店都有開係果到

選擇先至係問題，霸權令零售貨款色愈來愈少，仆街 tb又繼續多款

乜唔係受佔中影響咩

食屎啦
要全球化就買外國野
支畜先用支那野